多謝你放生我

我覺得依家既自己好好，更加愛自己

屌你正仆街

唔需要為他人而活

不過鍾意咗個人

但佢放生咗你？

上一個

無限輪迴

又搞乜 唔睇story喇？

又自欺欺人

咩事呀

是我太過愛你~

你知道佢知道佢放生左你更開心未

保持距離

可以咁講

睇呀

Sorry囉

渣ga

突然感觸

而家仲有冇嘢?, 鍾意咗第二個？

其實係我垃圾，幾年前同ex散左，之後都叫左好耐春
同時自己點都有進步，變化
所以多謝佢同我分手，否則我就原地踏步

依家暗戀緊個男仔

勿相認

想知道你真的過得好嗎

唔愛你先放生你咋

放生完緊係要即刻強化自己了